## Módulo 0 - Alumnos.

Este archivo es parte de uno de los ejercicios.
Poned vuestro nombre y una frase cualquiera.

---

- `Linus Torvalds` - “Talk is cheap. Show me the code.”
- `Andrea Magán` - "Hi BOSers!, por aquí os dejo una frase cualquiera ;)"
- `Daniel Romero` - “Namaste!”
- `Sara-Lúa` - "Hey! Una más."
- `Tomás Iglesias` - Otro que se une para completar ejercicios, un saludo a todos
- `Jesús Pérez-Roca` - “Hola a todos”
- `Miguel Díaz Leal` - "Hola a todo el mundo"
- `Javier Ferreño` - "¡¡Felices Fiestas!!."
- `Alberto Salgado` - "Hola a todos"
- `Patricia Bárcena` - “Feliz año a todos!”
- `David Carballal` - "Feliz año"
- `Javier Sanesteban`- "From lost to the river!"
- `David Estévez` - "Hello People"
- 'Ángel Téllez' - "Ya estoy aquiiii!"
- `Pablo Prieto`- "Hola a todos"
